他們清走我們的年青人。

要給自己的年青人入住。香港的年青人，不要白送頭。